琴日第一次撚狗，點解佢地屙尿之前會自轉🤔

有冇巴打有呢方面習慣

瞄撚準備

想奶亁淨個屎忽

聽講狗認路咁叻，都同呢樣嘢有關

因為原始時代（未俾人馴服為寵物狗之前）佢地痾尿痾屎訓覺前都會轉幾個圈，檢查下個地方安唔安全，有無埋伏左啲蛇蟲鼠蟻之類既害蟲，或者轉圈本身呢個動作就會嚇走佢地

你諗下如果專心痾屎個陣先發現有條毒蛇係下面，幾咁危險

呢家現袋wo🤔
你都唔會周街屙啦

呢啲寫左係基因既習慣就算環境唔同都會遺傳落黎

屌我係咪認真左

貓bb點解識去完廁所用貓砂

貓天生識收埋大小便 收埋d味唔俾捕獵者聞到

人類都一樣架 屌閪要大波後生因爲生育能力較好 女人狼虎之年少左男人揀黎屌 拜金係保障自己唔會餓死

碌鳩會旋���

more

乜撚野叫現袋wo？
袋你老母！
Wo你老母！

屌你老母

弱智就返去汪汪叫啦